點解啲診所姑娘可以咁撚閪

家下比咁多錢，醫生又垃撚圾，間診所啲姑娘態度仲要閪撚到成班八婆格

點樣閪法?

見到你又好難唔閪喎

閪臭

點閪先？
邊間？

咁都俾你聞到

最近開始多Po屌醫護閪

對住你條臭西實閪架

直接屌柒佢添啦

Av嗰啲護士先有資格出糧

串過馬撚

牙醫果d先西

得1皮月入
梗係閪面

診所姑娘九成九唔係醫護
當佢普通文員就得

大波護士閪面

醫生都係...

登記護士唔同醫護喎清

洗牙客就對佢地閪
智慧牙就對佢地好

咁既服務態度一皮都俾多佢

醫生經常性屌客係佢地眼中你都唔係客,你只係patient(即使你比錢),你要做既就係聽佢講,而家係佢幫緊你/你求緊佢幫你。社會地位黎計九成人係低過佢,加上本身供不應求,醫生串少少冇咩後果

啲醫生都好閪
同佢講話連痾左5次 應該腸胃炎
個閪醫生就話: 你係醫生定我係 腸胃炎係我講嘅，你最多講肚痛肚痾